已經有商戶6月12號罷市，邊個話12號罷工罷課行唔通？

CALL4VAN由6月12號起停止運作，並呼籲各商戶及員工加入罷市行列。

6月12日全港罷工罷課抗議香港定立逃犯惡法!!!!!!!

[/quote]

得一間

推

依間call 咗都冇車

都要睇埋9號成唔成功先得，算快架啦

呢間老闆本土派呀，之前會講下本地運動員

Call貨van我都揀呢間，特登唔call gogovan

邊個罷工我要佢升唔到職

咁你自己呢??

我屌你老母呀

逼鳩啲泛民議員搞罷工先係皇道

擺咩12號姐,12號一黎就通過架啦
係都11號啦

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

你睇吓啲五毛驚到

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做

心灰意冷既人唔該諗下6月9點解要出黎
我地出黎唔係罰企唔係鳩行
我地要徹銷逃犯條例
唔該keep住你團火 唔徹銷 唔擺休！
6月12請大家再出黎！

全港九成共享單車日日都喺度罷市

Push

推推推

真 講其他真係支持
依間又走數又冇車 點幫得落

相信好快會有其他公司鋪頭follow
大家休息一下好快再有行動

大部份學生考試 好難叫學生係考試期內罷課

事實真係咁 連登係少眾
罷工罷課 真係要班和理非呼籲先會多人參加

存款保障保HK$50萬，但唔保貶值

大家會唔會12號之前review下自己嘅資產組合？

咩公司黎
Gogovan我就識

有本事執埋佢丫笨

強烈建議運輸業工會發起罷工，香港一無左公共交通影響夠大，同埋運輸司機咁重要，就算罷工，公司好難秋後算帳炒哂佢地

大家要堅持

12號罷工罷市！

好呀，坐咗入議事廳先罷工
阻9住班獻世派投票

呢幾日病病地，決定call sick

使唔使咁多5毛啊

五四運動就係咁樣成功，香港一定要有612運動

請AL會唔會太廢?

見到好多post都話罷工罷課，但就無講sick leave完然後呢？係咪要去立法會行下？

萬丈高樓由地起
一嚟就全港罷市咩

唔會

邊個議員唔支持罷工
下次選舉 一票不投

百幾義士被捕好嬲
屌一返到屋企就見到義士對抗
出唔返去
個心真係好唔舒服
12號真係最後機會
大家加油

不如你地搵返佢地係雨傘運動做過既野黎睇下先屌好嗎

捉李卓人出來
問佢支唔支持罷工

有一間肯罷都好啦，起個頭，希望有人陸續加入

漠視。。。

12號唔罷d人11號晚咪要走囉，用下腦啦

希望琴晚訓唔著嘅老闆可以認真考慮下 做少一日唔會死

唔好搞分化

最有效一定係公共交通工具嘅司機去罷工

11,12 e兩日唔做野香港一定死

星期二下午要開始行動
星期三可能政府會夾硬過三讀
過咗就冇㗎啦
大家做足準備

推推！

星期二已經要做野，求下大家救下香港

各位番少幾日工唔會死

ok唔搞分化 你12號係立法會外面等佢通過

捉哂班議員出來表態
邊個議員唔支持罷工
下次選舉 一票不投

咁大家call van有無比機會 call4van呀
定係貪快用gogovan呀

我用call4van call左好耐先有車接order
仲比司機話我點解唔用gogovan

我都係答佢想支持佢地
進步？大家有齊心一齊用點會比gogovan座大

大家等下
今日應該會有消息講之後嘅行動

起碼有支持擺工
仲有時間俾我地宣傳
唔好放棄

我哋冇咁容易放棄

有大公司帶頭先有用

四大地產商有一間都當你贏la

就聽日啦

812，重聚！

推到更多人響應

罷工俾人炒咗層樓你供呀？

又block兩隻狗
我要車都一定搵call4van

其實可以等開會果一日衝入立法會

其實只要成功一日
股樓又可以升多十年
成班老細見員工罷工
應該高抬貴手

罷呀
做乜個個都唔識個罷字...

推到仆街

其實真係罷工罷市最有用

和理非，遊行，當你做show

激進，衝立法會，得少數，比警犬拉撚晒，仲可以入你罪

但唯一罷工罷市佢吹你唔漲，但要大半數港人去做，但最無可能

去立法會支持議員一齊罷工

成堆五毛潑冷水

間野都無人用 無員工 搵唔到錢 點擺都無所謂啦...尻up...

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

果日應該真係要射波

大義同考試自己揀

其實係差緊一間大型店罷工
只有一間肯做 一定會有人跟
就算特許經營既7-11有一間肯做 上到新聞已經夠
因為你上到新聞啲人剩係會講 嘩七仔都罷工 我要唔要考慮參加罷工
唔會特登留意你係咪特許經營
呢啲蚊型罷其實冇用 冇人識 冇號召力 好過冇咁解

而家唯一機會就係罷工罷市罷課

Po上fb ig la 呢到po好多人唔知

大學生完晒啦

三毛陸續進場

所有人都有責任

泛民連連登仔都號召唔到

100萬人上街都當你無到 先唔講成唔成事 你覺得12號先嚟罷工罷課有撚用咩 假設就算半個香港罷足一日工又點 ？ 之後呢 ？

院校要先發起罷課 （ 學生會之類帶頭）
先至會陸續開始有機構 公司有望宣布罷工

去美國大使館跪地求侵侵施壓啦認真

立法會入面有邊個泛民係搞工會

認真答 其實都有幾個
教協 護士協會個d
不過人地專業人士會唔會同你癲

岩岩係881 呼籲咗

事實係 連登點講都係少眾同少數
一定要由泛民班友帶頭吹雞 先有用
琴日民陣話升級 和理非最大殺傷力就係罷工罷課

唔撚洗搵食？
唔撚洗養自己養屋企？
你罷完政府都唔撚理你
到時比人炒都唔知咩事

教協先應該要做野

目前覺得罷工真係比較有影響嘅行動 既然群龍無首 肯衝嘅都只係少數

依家冇工會帶頭呼籲罷工
搵大學學生會或者任何自發人士說服工會罷工有冇得諗？
冇理由齋等 坐以待斃

或者學生發起罷課先 再呼籲全港罷工
有冇得諗
好絕望 唔想就咁就完

一講罷工已經比人屌 比老細炒邊個負責
屌係咪自己請日大假/病假都唔識啊

各位勇士你好
好遺憾陪唔到你地
我冇你哋咁武勇
只可以做小小資料整理
希望可以幫到大家

[69抗爭] 冇病吖嘛 連登仔諗住用財技去抗爭？

[6.9後續] 不如號召全球人類6月10號一齊沽空港幣

最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

其實如果香港有百萬人唔交稅，政府會點？

遊行政府無視 全港市民罷交税 政府可唔可無視？

今日遊行完真係令人好不安
覺得香港好無前途
依家仲發現連燈有好多人諗住用財技去做抗爭
真係諗起都驚驚地
不由自主去咗ATM撳咗1萬蚊砸袋傍身
吖今日有成100萬人遊行
人人都好似我咁，銀行咪好大鑊
呢個世界有樣嘢叫擠提

擠兌（也稱為擠提；兌是兌現，提則是指提款）指的是銀行或金融機構被大批的存款客戶要求提款領回自有的儲金，通常發生在銀行的營運上有重大負面傳聞之時，銀行遭遇集中且密集的提款，很可能支應不及而宣告營運困難，倘若未得到其他援助或讓擠兌情事減緩，則該銀行極有可能因此宣告倒閉以及信用破產。

原理

銀行接受客戶存款時，實際上是銀行向客戶借錢，屬於債務的一種。 而銀行接受存款之後，並不是單純地把客戶的錢放置保管，而是會把這些錢發作貸款、或者投資，以賺取當中的利息。 所以銀行內所擁有可動支的金錢並不等於所接受的存款總額。 因此，當大量存款客戶在短時間內要求提款時，銀行並沒有足夠的可動支金額來支付這些提款金額。 此時銀行等於無力償付債務，也就是破產，這樣單純由存款引發的破產事件即為擠兌。

其實要搞一定係11號就開始

間公司其實好撐香港，行得好前。好多司機寧願繼續做GoGoVan，都唔願意支持呢間公司，問公司先至會冇車。

Gogovan打手咁撚早開工
你理得人大公司定細公司
事實係有班人用佢黎搵食 事實係佢夠膽講夠膽做

推阿！！！！！！

我都見到電視d人咁做 韓國農民囉

呢間野點差都好 呢個moment屌有撚用咩
有人有行動 叫有開始左先
琴日我都見有網店話9號唔會覆order
仲share各國反送中遊行地點
我覺得係可以有組織之下搞得成罷市

咁撚勤力咪又係得0.3 係尻咁潑冷水做咩姐？
你理得人乜野公司姐 生意多少都唔關你事
重點係佢肯去做呢件事
唔通一啲細舖罷市你又話人地生意小無用？無野輸？
係咪無業嘅人去遊行無用，因為無野輸？
發起罷市就硬係有人回響，唔通個個都係擺彩？

盡自己能力有幾多做幾多

純粹頂唔順隻錯字 所以快手嘗試幫佢搞搞 有用隨便分享 免得淪為笑柄

都係跟返佢字型

乜人數係重要因素咩？一百萬人出到黎咪又係原地解散

香港人真垃圾

100毛休業

今年fg等緊番工可以做啲咩支持

琴日個數去罷就叫有用，依家罷咩都唔洗旨意有

擺工

睇死你條垃撚圾琴日都無岀去架啦

屌個厹肯定係5毛黎，永久block

都冇offer，點reject

或者咁講 真正影響到民生先有用
MTR之類

100毛都罷
平時屌鳩佢都要推

護士點罷工？

8大專院校無限期罷課啦，罷到下年

有咩冇第一次呀仆街？

屌你老母

罷市
真係靠晒啲小資
當然大環境氛圍係最重要
大家要繼續努力

無問題

上星期仲同緊公司班老屎忽嘈緊6月9日點解要出去遊行, 話出去都on9, 又熱又曬又無用, 今朝一早返到黎, 佢地就問6月12日會唔會有危險, 因為佢地仔女琴日出左去, 話6月12號都會再出去
我直接答佢: 咁驚咪後日一齊罷工一齊去囉

我記得以前中學 萬一考試病咗 係可以補考

所以好撚憎人講風涼話

仲黃絲藍絲真係out撚曬， 而家係香港人對政府同差佬

CALL4VAN（良心企業） = ATV
GOGOVAN（一台獨大） = TVB

post錯link添

客貨車。。。。。佢係咪攪緊笑？你話mtr同9巴就話姐。。

屌你老味 死返去你老母個閪啦
一日到黑講廢話
你12返工返學死全家

有出呀

蘋果都出左post

其實有冇諗過11號罷市罷工？
因為12號都開始二讀三讀
12等佢過先衝 政府都應該唔會收返
11號搞係政府唔撚撤回我地就用方法令佢撒回
大家有咩睇法？

雖然咁講好灰心
但事實真係大企業唔行出黎
小企幾多罷工都唔會有用

d 人好罄

依家都係期望外資公司嚮應行動 多得一間得一間

其實只要地鐵同巴士罷工，就已經等同全港罷工了

羅一日係無用

要多啲公司支持先得

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
6549 9452

冇錯，最好聽日瞓醒就有民主

所有開始都係由第一個開始架啦
唔通一黎就100間咁呀？用下腦啦

CALL4VAN 罷唔罷工都係冇車

有咩用?

又一間，加油

識唔識有個成語叫一呼百應
唔識就讀多啲書啦

睇黎星期三Genius Bar收左廣告錢會照做
不過有員工罷就有限度服務

依個時刻仲有人淨係識屌依間野本身就垃圾乜乜柒柒 起碼佢出咗黎話罷工 點都影響同呼籲到其他人 槍口一致向外啦香港人！

支持, 最好罷足一年

其實罷工一日即係香港打一日風

政府未驚過 三日就驚

無大公司出黎無咩作用

香港人曬鳩氣啦

依句真 永不錄用

有個103小隊page ，收集左好多呢幾日的new ，都係朋友share 黎叫我follow＞＞

呢間野全年罷工架啦

大學生罷課係最易做

叫四大地產商罷工

罷一日有撚用咩。仲要19 公司仔。笑大人個口

依家都唔洗返學sem break啦

達哥又行先全港一步, 一早6月6宣佈罷開台

如果惠康百佳帶頭，咪有機會囉

有組織已經率先今日罷開

【好鄰舍北區教會宣佈罷工3天】

是咁的，政府唔理103萬民意，昨晚更以暴力對待示威者。我哋講好咗「讓社區改變，還基層光明」，修訂條例令基層日後再冇機會有say爭權，所以我哋更要堅決反對。

由今天起一連3日，教會除無家者短期住宿服務外，其他社會服務(包括平價飯堂、義補、圖書館及休息站等)暫停，並將會視乎6.12事態再決定後續發展。

在此，我哋呼籲喜愛呢個地方的你，能為昨晚警民衝突同理及扎心；又為你愛的地方，對抗邪惡勢力、奮戰到底。

主托付教會在地上作見證，要為世界上的光。甚願上主指示我們當行的路。但願我們都能站在上主的一方。

如有垂詢，歡迎60770032/26483720陳傳道聯繫。

好鄰舍北區教會示
2019年6月10日

屌用下腦啦，有邊次係辯論嗰一日就表決？擺12號立會班撚屌拖長嚟搞你要擺幾多日？又嚟長期抗爭消磨鬥志？
噚晚俾100萬人班撚樣都唔識用，仲要陪你做馬騮戲？

要有效一定係怡和同誠哥旗下所有野罷工，即刻大半個香港死左可惜兩間都唔會咁做

屌你老味

係咪曼德拉效應 一個錯罷字就跟住錯 同抄,炒一樣

其實立法會入邊現時有無議員？後日點樣入去開會

//最有效，及代價最低：
私家車占領中環。
只需500名有奉獻精神的私家車車主暗中約好在某日凌晨五點鐘分配好在中環各交通要道把車熄火停放路中。但絕不可走漏消息及動作一定要迅速。
優點是，罪名只是阻街，政府無法加控其他罪名。效果比當年由 “人” 來占鐘效果高得多。政府有天大本事也無法把500架車拖走。一到天光整個中環就癱瘓，震驚全球！政府若讓步，把車開走也比當年拆路障容易得多，對市民造成的不便也低得多。//

//#沽港元轉美金 影響恆生指數比起 #罷工罷課罷市 更有力量

有錢沽錢，有力出力//

//Frederick LI 每人係銀行攞一萬出黎攞係屋企， 一百萬人就一百億， 又唔犯法，又容易//

全民送外賣去立法會

起碼依啲員工請假唔會有包袱
因為好重要既野係11號晚要有人肯出黎

罷工!

有社工朋友講﹐青協開會傾緊

停止運作唔係執笠咁解咩？

行得通，但係應該分散黎做

十萬人分十個地方都玩得死班狗

大家可以學下亞美尼亞咁

冇用 要
渡海小輪
MTR
巴士
電車擺工先有用

呢間垃圾擺明平時都無單扮罷工

你都算啦

全港的士一齊去金鐘換呔

dc9彩你都傻

交通工具罷工嘅話 我地仲點出去佔領立法會

其實最緊要表左態
就算你失緊業,係fb話12號罷工
有一個有工翻既睇到fb肯跟你咁罷工,已經對件事有正面影響

平時工運企最前嘅空中務員工會出黎未？

推 支持

剩係一個巴士罷工已經搞撚掂

岩岩見到朋友share 黎，唔知like 唔like 好，其實多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

老老實實，職公盟勞聯教協 etc 雖然係泛民，但搞罷工罷課唔由佢地帶頭真係好難搞.....

無野無可能
你唔罷我都照罷

香港人加油

你講下都已經on9

但下次未必有得你投了

社福界加入罷工罷課

所有運輸工具公會一齊搞按章工作有冇得諗？
因為呢堆罷市一定無可能，但又要有影響力

原來12號係小學嘅bca筆試日子添喎

其實好多網店都開始話要罷市

所有民怨 包括教育局 全部一次過爆發出嚟

星期二要開始包圍立法會
擠塞所有入口
防止任何政府官員同議員入內表決

唔好星期三先去
到時會太遲
佢哋一入咗去就會即刻表決
唔好諗住可以拉布
政府已經唔會再跟正常程序做嘢

司機要記得 快啲去驗車
萬一 死火停左係路度 阻塞交通就唔好

曲